美國議員：美中關係陷低谷 合作才是出路

美中關係近年來發生極大轉變。美國對華政策在美國國防部將中國定義為戰略競爭對手后越趨強硬。持續至今的美中貿易戰更是令世界兩大經濟體的關係陷入低谷。美國國會民主黨籍眾議員拉爾森（Rick Larsen）認為，美中聯繫緊密相互依賴，雙方應該保持競爭與合作關係：

「我們或許可以不把中國定義為戰略競爭對手，而是競爭合作對象。我們承認美國在某些領域直接與中國競爭，但美國同時應該在某些方面和中國進行合作。」

拉爾森星期三在美國和平研究所（United States institute of Peace）舉辦的研討會上作出了以上表述。

唔好鬆懈！！！！！！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

共諜

美奸走狗

又係呢個親中左膠

仲想養肥中共？
大佬呀第二個蘇聯黎架
仲惡好多tum

依條左膠好on9 美廢老

處死賣國賊

應該收咗中共錢。

養虎為患,世界咁亂多得你堆柒頭唔少,係咪個個養到做納綷德國咁強先做野

真間諜呀

黑鬼總統時已經養到肥曬

收咗共狗幾錢？

共狗真係有樣睇換咗皮都睇得出

又係民主黨。。

如果美國人認同
佢哋唔會選侵

Panda派又彈出嚟發功